818 捉鬼要用保鮮膜 打鬼要用巧克力

818 要多人先有回響，而要和非先會夠多人，只要818共識全部和理非，鬼都奈你唔何，咩鬼都會自動現形。

818 打鬼要用和理非

818懇請忍一日甘多，回一日氣。
核彈都唔割

推

818

巧你老母克力

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

仆街 copy and paste 中左招

膜你老...